<resources>
    <string name="app_name">AR Guide</string>
    <string name="game_view_content_description">Game view</string>
    <string name="antiguaId">Iglesia de Santa María de la Antigua</string>
    <string name="antiguaInfo">La iglesia de Santa María de La Antigua se levanta desde al menos el siglo XII en la ciudad de Valladolid. Conserva de fines de esa centuria o
        principios de la siguiente una esbelta torre románica rematada con una flecha recubierta de teja, que la hace ser el campanario románico más alto de España en la actualidad,
        y un pórtico en el lado norte también románico. El resto del edificio es gótico y neogótico, pues se levantó en el siglo XIV y, tras posteriores añadidos en diferentes estilos,
        fue intensamente restaurado y reconstruido en la primera mitad del siglo XX.</string>
    <string name="angustiasId">Iglesia de Nuestra Señora de las Angustias</string>
    <string name="angustiasInfo">La Iglesia Penitencial de Nuestra Señora de las Angustias es una iglesia vallisoletana situada en el centro de la ciudad frente al Teatro Calderón
        y cerca de la Iglesia de Santa María La Antigua. La iglesia es propiedad y sede de la Ilustre Cofradía Penitencial de Nuestra Señora de las Angustias una de las cofradías más
        antiguas de la Semana Santa de Valladolid. La historia de esta iglesia está ligada a la de su cofradía, fundada con anterioridad a 1536, que se situó inicialmente en la calle
        Torrecilla, llamada en el siglo XVI calle de las Angustias Viejas, debido a que en los primeros años de aquel siglo era donde estaba situado el primitivo oratorio de esta cofradía.
        A finales del siglo XVI la cofradía se traslada a la iglesia actual, frente al antiguo Palacio del Almirante, sobre el que se levantó en el siglo XIX el Teatro Calderón.</string>
    <string name="teatroId">Teatro de la comedia</string>
    <string name="teatroInfo">El teatro de la Comedia fue un hoy desaparecido teatro español que se levantó originalmente en 1609-1612 en la ciudad de Valladolid (hoy comunidad
        autónoma de Castilla y León) sobre un anterior patio de comedias. Estaba situado en la plaza de la Comedia o plazuela del Teatro, llamada tiempo después plaza Martí y Monsó.
        Fue modificado varias veces conservando su disposición primitiva hasta principios del siglo XX, cuando fue remodelado y pasó a llamarse Gran Teatro. Sobrevivió luego como cine
        oca (a partir de 1987), siendo derribado finalmente en 2003.</string>




    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="denied_location_permission">Si no activa el servicio de localización, no podrá ver su ubicación actual</string>
    <string name="activate">Conceder</string>
    <string name="denied_activation_location">Si no activa la localización, no podrá conocer la ruta a su destino</string>
    <string name="grant">Conceder</string>


</resources>
